如果肥絲大隻無亂鳩捉錯字，佢今年會係幾歲？

負皮=肥絲快撚啲死

推到肥絲睇到羞恥死

Just come I am ready

認真無50都有60

佢捉得人錯字，應該係好勁。
好勁既年輕人都會出去搵多啲錢，點會咁得閑。
唯一解釋就係廢老老師，升唔到上去又得閑。

應該60歲死廢老